{ "translations": {
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Error getting OAuth access token" : "擷取 OAuth 存取權杖時發生錯誤",
    "Reddit news" : "Reddit 新聞",
    "Bad credentials" : "錯誤的身分驗證",
    "Token is not valid anymore. Impossible to refresh it." : "權杖不再有效。 不可能刷新它。",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "Reddit integration" : "Reddit 整合",
    "Integration of Reddit social news aggregation service" : "Reddit 社交新聞聚合服務的整合",
    "Reddit integration provides a dashboard widget displaying your recent subscribed news." : "Reddit集成提供了一個顯示您最近訂閱新聞的儀表板小部件。",
    "There are 3 ways to allow your Nextcloud users to use OAuth to authenticate to Reddit:" : "您的Nextcloud用戶有3種使用OAuth進行身分驗證的方式：",
    "Leave all fields empty to use default Nextcloud Reddit OAuth app." : "將所有字段留空以使用默認的 Nextcloud Reddit OAuth 應用程式。",
    "Create your own Reddit \"web application\" in Reddit preferences and put the application ID and secret below." : "在Reddit首選項中創建您自己的Reddit“ Web應用程序”，並將應用程序ID和密碼放在下面。",
    "Reddit app settings" : "Reddit 應用程式設定",
    "Make sure you set the \"Redirection uri\" to" : "確保您將「重新導向 URI」設定為",
    "Create your own Reddit \"mobile application\" in Reddit preferences and put the application ID below. Leave the \"Application secret\" field empty." : "在Reddit偏好設置中創建自己的 Reddit “流動應用程序”，並將應用程序ID放在下面。 將“應用程序機密”字段保留為空。",
    "Application ID" : "應用程式 ID",
    "Client ID of your Reddit application" : "您 Reddit 應用程式的客戶端 ID",
    "Application secret" : "應用程式密碼",
    "Client secret of your Reddit application" : "您 Reddit 應用程式的客戶端密碼",
    "Reddit admin options saved" : "已儲存 Reddit 管理員選項",
    "Failed to save Reddit admin options" : "儲存 Reddit 管理員選項失敗",
    "If you have trouble authenticating, ask your Nextcloud administrator to check Reddit admin settings." : "如果您無法通過身分驗證，請讓您的Nextcloud管理員檢查Reddit管理員設置。",
    "Make sure to accept the protocol registration on top of this page to allow authentication to Reddit." : "確保接受此頁面頂部的規約註冊，以允許對 Reddit 進行身分驗證。",
    "With Chrome/Chromium, you should see a popup on browser top-left to authorize this page to open \"web+nextcloudreddit\" links." : "使用 Chrome / Chromium，您應該在瀏覽器的左上角看到一個彈出窗口，以授權該頁面打開 “web+nextcloudreddit” 連結。",
    "If you don't see the popup, you can still click on this icon in the address bar." : "如果沒有看到彈出窗口，您仍然可以在地址欄中單擊此圖標。",
    "Then authorize this page to open \"web+nextcloudreddit\" links." : "然後授權此頁面打開 “web+nextcloudreddit” 連結。",
    "If you still don't manage to get the protocol registered, check your settings on this page:" : "如果仍然無法註冊規約，請在此頁面上檢查設置：",
    "With Firefox, you should see a bar on top of this page to authorize this page to open \"web+nextcloudreddit\" links." : "使用Firefox，您應該在此頁面頂部看到一個欄，以授權該頁面打開 “web+nextcloudreddit” 連結。",
    "Connect to Reddit" : "連線至 Reddit",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身分連線",
    "Disconnect from Reddit" : "與 Reddit 斷開連線",
    "You must access this page with HTTPS to be able to authenticate to Reddit." : "您必須使用HTTPS訪問此頁面才能進行Reddit身分驗證。",
    "Successfully connected to Reddit!" : "與 Reddit 連線成功！",
    "Reddit OAuth error:" : "Reddit OAuth 錯誤：",
    "Nextcloud Reddit integration on {ncUrl}" : "{ncUrl} 上的 Nextcloud Reddit  整合",
    "Reddit options saved" : "已儲存 Reddit 選項",
    "Failed to save Reddit options" : "儲存 Reddit 選項失敗",
    "Failed to save Reddit OAuth state" : "儲存 Reddit OAuth 狀態失敗",
    "No Reddit account connected" : "未連線至 Reddit 帳號",
    "Error connecting to Reddit" : "連線至 Reddit 時發生錯誤",
    "No Reddit news!" : "沒有 Reddit 新聞！",
    "Failed to get Reddit news" : "取得 Reddit 新聞失敗"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}